國安法出咗，依個line sticker會唔會被bam

好似某個大陸政治人物
但又叫唔出名...

大陸唔知，但點解我覺得有d似韓國魚